如果五年後有五千萬落袋

你會點計畫呢五年生活？記住係未落袋住家陣

咪平時咁過 又唔可以先洗未來錢

點解唔拎到手先賭

唔洗俾息？

去學普通話先
預備移民過台灣